{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070139?place[place_type]=GID&place[gid]=1070139&place[latitude]=37.70294858&place[longitude]=127.7871806818&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 반디네허브펜션"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 そして11時以降は他のお客様がお休みになりますので、静かな雰囲気をお願いします。 最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合は入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者の宿泊は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 入室不可、予約のキャンセル、払い戻しの要求などは注意事項未熟知による帰責事由ですので、予約前に必ず熟知してください。 また、お子様やお子様連れの際は、安全にご注意ください。 夏にはプールで水遊びを楽しめます。 プールは6月5日から9月9日まで運営され、水着または手軽な服装でご利用いただけます。 乳幼児は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、安全事故に注意しなければなりません。 大人用プールと子供用プールが別途運営されており、無料でご利用いただけます。 カラオケは1時間当たり2万ウォンで、バーベキュー場は売店で用意された炭とグリルを利用してご利用いただけます。 売店や駐車場も設けられており、ペンションのすぐ前には夏場に水遊びが楽しめる小川もあります。 そしてペンションを楽しむために漫画カフェとボードカフェも運営しています。 客室情報はバンディという種類で、REDバンディは基準2人、最大4人、BLUEバンディは基準4人、最大6人、GREENバンディは基準4人、最大6人、YELLOWバンディは基準4人、最大6人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を遅くすることはできません。11時以降は他のお客様のために入室や退室をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することができません。その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、入室を拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室や施設の利用時には、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "入室時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "入室不可、予約のキャンセル、払い戻しの要求などは注意事項未熟知による帰責事由ですので、予約前に必ず熟知してください。"
        },
        {
            "question": "子供連れの宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "お子様やお子様連れの際は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夏にプールで遊ぶことはできますか？",
            "answer": "夏にはプールで水遊びを楽しめます。プールは6月5日から9月9日まで運営され、水着または手軽な服装でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には注意事項はありますか？",
            "answer": "乳幼児は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、安全事故に注意しなければなりません。大人用プールと子供用プールが別途運営されており、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カラオケやバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "カラオケは1時間当たり2万ウォンで、バーベキュー場は売店で用意された炭とグリルを利用してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "売店や駐車場はありますか？",
            "answer": "売店や駐車場も設けられており、ペンションのすぐ前には夏場に水遊びが楽しめる小川もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には漫画カフェやボードカフェがありますか？",
            "answer": "ペンションを楽しむために漫画カフェとボードカフェも運営しています。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室情報はバンディという種類で、REDバンディは基準2人、最大4人、BLUEバンディは基準4人、最大6人、GREENバンディは基準4人、最大6人、YELLOWバンディは基準4人、最大6人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 682,
        "QA": 913
    }
}